Prosta gra "puzzle" polegająca na utworzenia połączenia miedzy wszystkimi skarabeuszami. Dostępne są 4 plansze. Jeżeli gracz utworzy połączenia z którego potem nie będzie miał możliwości ruchu a na danej planszy wciąż będą nieutworzone połączenia, przegra.